著九巴制服職員涉嫌打人

🆘🆘🆘請廣傳🆘🆘🆘

11月2日！
上午7點左右！ 朋友去睇龍門居個巴士站，
又見到個九巴制服八婆撕野！
呢個人已唔止一次架啦！
之後朋友影佢相，就鬧佢做咩搣野！
佢話公司唔比所以先搣！
然後我朋友話我地已經打左電話去你地公司度問，無話要撕走佢， 亦無派人去做，佢即刻無聲出。
佢見我朋友影左佢大頭，走果陣，佢追到我朋友前面係度阻住，影翻我朋友大頭，
最後就扯住我朋友，揼左我朋友胸口一下！
仲抓傷對手😤😤😤

依條八婆仲要係個站到指揮乘客上落車
已經唔止一日係屯門龍門新屯中附近出現
今日仲要打人

各位請向九巴反應一下 投訴又好 炸佢facebook又好

甴近平

112

由佢清囉不嬲都係由得人清
影人相咀炮完全係曬氣

伏佢老母喇

一係出神獸，一係由佢清

影相擺上網真係on99

龍門居都敢撕
睇死佢都唔敢番夜更

小學雞就係咁
撕下紙就玻璃心碎沉唔住氣

D大陸西以為做依類敏感私事著得制服做
但係其實起碼係香港
著得起公司套制服就唔能夠做依類敏感私人野羅

守文宣唔到就算 可以再貼

依啲咁嘅八婆著住件制服就以為自己好勁

習近平，甴近平， 曱甴王

獅鳥

着九巴制服有咩咁勁

以為自己可以係個站到為所欲為

有無打人圖/打人片？

畀日期時間地點黎

send投訴信

Push

到而家都淨係識post 上網話嬲嬲豬
呢班人我仲嬲添啦成班戇鳩鳩唔知做乜
抵畀班曱甴屌靠我地革命就死得

Diu

九巴實有D係藍絲, 你睇果個葉蔚琳 枉佢仲叫自己抗爭車長

死八婆藍屍機真係戴住罩都feel到樣撚衰

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

唔係想分化
但依啲各有各做啦
你估個個都識獅鳥咩
係嘅就唔叫和理非啦
再加上當時7點幾 個個都街坊嚟 點召喚呀

幫推

一個人罷工，比人炒左班工聯會車長笑鳩佢，估唔到而家可以將佢地拉番埋一齊

睇到啲留言真係笑左 同blame in victim 無分別
你估個個都係勇武咩 比啲時間人地進化
唔好屌翻受害人好唔好

曱近平

[警世] [成績表] 請停止再打“甴近平“

神獸

睇嚟係唔記得咩係「勇和不分」

證明林鄭功力深厚
咁都可以connect

Send email投訴到佢無咗份工啦屌
出手打人wor

你條五毛一個月前用會員名你估我唔撚到辱罵香港人

咩你大判無0POST ACC比你用?

屌人唔勇無異於割和理非

收皮啦 我就唔信你自己無嬲過香港人 幾個月前都攞翻講

入去俾嬲嬲 同埋留言

藍屍著住制服做野真係腦殘on9
上次順豐口水佬又係

一人一信send去九巴

習近平 甴近平

記得留言

周圍冇人冇cam私了hit and run啦

係咪傻撚左 ?

仲以為咩中年男人
呢啲咁既阿嬸
一係由佢撕，一係就還拖啦
俾人打都唔還拖想點，唔撚係鬧下影你相，郁埋手都唔還拖邊個幫到你？
唔通你等隔離果個閃出黎無啦啦幫你打鑊佢？

點會無人全部街坊係到等車返工

撕完再貼過啦
呢啲事好閒姐，唔撕點貼新野

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

推

lm

人地為所欲為唔係因為著制服
係因為香港人鑊鑊俾人打完淨係企係到嬲嬲影相post 上網

上車： #屯門 我搵你
落車： #屯元天 優先 (其他最遠不過海)
時間：now
接載人數：4
備註： Last call 至 0215
Pm @may_popo_whole_family_die
#backhome

睇樣都知新移民大媽
死返大陸啦

投訴涉襲擊及刑毀

齊齊去九巴fb專頁投訴

等九巴出嚟解釋

打完條廢嬸即走啦

有時間send上黎

投訴佢

大陸婆？

投訴去九巴

周圍睇吓四角有無嘢，無就神獸

係咪痴喺九巴站牌上面先 咁佢撕落嚟都無可厚非嘅

下次俾人打打返佢
OK?
依家即刻去九巴投訴佢

呢句真
人地都起埋手 都唔出手真係on9

習曱甴

要求九巴交代清楚點解打街坊

大家一齊投訴
已投訴

曱甴平

罷搭狗巴

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

仲有冇人話九巴係同路人

撕紙都係小事
點解可以着住制服走去打人？

要求公司交代清楚

九巴係藍（件衫）

同埋係咪九巴落柯打叫佢撕先？

打交邊個唔撚識呀

發夢聽到佢同司機傾計果時話在樓下返工
有冇人識佢

點解唔還手呢 影相上嚟 投訴就算？

比人打就還拖啦 理得有咩人係到 on99

前線8成以上深藍

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

知唔知好多街坊其實都係和理非
佢地未必過到打人依條道德底線
個個去勇武可以做到獅鳥完即閃咩
街坊嚟咋

投訴到佢工都無得做

甴近平， 曱甴王

push

推到佢仆街

請停止屌啲街坊無還拖

建議自衛，然後放上嚟打飛機

一睇都知係佢自己個人判斷啦
咁嘅時勢仲會落order叫佢哋去撕紙咩

推。

當事人應該即向九巴投訢佢個職員打 !

冇文化人渣

希望見到佢行上行人天橋
無cam影到可以放心撕了

支那八婆

佢打人仲唔召喚神獸

死八婆
九巴司機好多藍架

投訴冇用 呢啲二打六黎
幾十蚊一個鐘比人投訴咪唔做囉

巴士認唔認佢係員工

甴近手 一陣準時/早到 3點 維園見

R

bitch

你要咁講個撕紙九巴女司機都係一般人姐
大佬唔好同我講乜人地係藍絲
家陣比人襲擊 報警又唔會有人理你
我覺得自衛還擊保護自己呢樣野都要講道徳底線
都做唔到嘅話
下次真係由佢撕算啦
定你期望放上網有人會幫你制裁呢個咁嘅小角色啊...

九巴樹大有枯枝

p

其實認同你 但當事人同環境或未必定到一切
只能說好多人話反抗係得個講字

有名你叫狗巴

醒下啦，一係由佢一係做佢

習曱甴 甴近平

要懲罰

甴近平！

龍門居站頭呀姐 日日都見到 原來係深藍

私了

千其唔好私鳥斷手腳
人地要搵食架

佢渣邊架車就投訴佢駕駛態度有問題
停車就累到你仆親

佢都有排煩

其實學之前手足攞噴漆噴佢面然後即跑，畫面又靚，又快手

同意

學番green objects，撳落地下，踢頭半分鐘即走

Errr.. 其實呢個呀姐以前喺轉車站都會撕街招，可能佢覺得係分內事啫

寬容少少都得....

貼返佢個樣係站頭

你話貼係街無問題
但貼係九巴既地方佢撕野有咩問題

你睇佢件衫顏色就知佢唔係車長，可能連車牌都冇

呢啲係九巴公司入面最廢嘅工。工作內容=黨鐵波拍人

書又讀等少
錢又搵得少
咁忠心得到乜野？

仲依賴制度 咩年代

推 我都係推龍門居

死廢柴又由自已俾人打

坐咗幾多個月啦
仲阻班藍屍清牆
由9佢啦
清完咪貼過新囉

咁著制服就唔同講法 係代表緊公司架喎

打人都唔召喚神獸？

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人從來都唔會用腦魔。

知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

炒咗未？